【超級光環】記錄傘運青年戰強權 黃之鋒紀錄片申請角逐奧斯卡

「香港是我出生、成長及深愛的地方」，黃之鋒在外國電影中如此形容他對香港的想法。國際影音串流平台Netlix早前為香港眾志秘書長黃之鋒拍攝紀錄片，影片以《黃之鋒：熱血青年vs.超級強權》（Joshua: Teenager vs. Superpower）為題在今年5月26日作網上串流放映。美國電影藝術與科學學會周五公佈，《黃之鋒》一片有申請參賽，將會與其餘169套電影競逐奧斯卡金像獎最佳紀錄片。

《黃之鋒：熱血青年vs.超級強權》一片全長1小時19分鐘，講述黃之鋒集結香港年輕學生參與佔領運動，成為內地當局口中其中一名「最惡名昭彰的異見者」的故事。電影以訪談形式為主，亦有訪問香港眾志成員周庭、主席羅冠聰等。

回帶

香港唔配有黃之峰

樓豬當時仲食左唔少左膠負皮

之鋒好波

我理撚佢光唔光環。總之佢keep住係國際上make 到 noise, 對香港將來嘅可能性都係有好處。

true , 結果最重要

加油

最佳男主角

加泰事件話比我地知，如果國際社會唔撐你就點都無用

影帝

金像獎應該要支持自己友
提名最佳電影

連登仔話國際社會係廢
You= 五毛

西方連加泰獨立都唔支持
虛偽

其實你有強大的力量國際社會一定撐

依家的俄國 北韓
國際社會都係尋求外交去解決

以前中共推番國民黨
聯合國反而踢台灣走

二戰未發生的納粹德國
英國初期咪又係默許佢地侵略行動

如果加泰勢力勁過馬德里政府
最後國際社會咪又撐加泰

根本邊個拳頭硬就邊個話事

金仔擁核

射多幾支飛彈落日本海

美帝都吹佢唔脹

其實要獨立就要核武

台灣同加泰想獨立就要有核武

G phone

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------
Oct 28近期活躍五毛
0群龍共舞 1天才小釣手 2三色貓 3JR 4法國佬巫斯義
5吾系甘開心牙 6真律師何君堯 7蘇麗珊 8十卜ching
9D_wade 10RedBaron 11優美開始 12阿古路 13Romanov
14返六日唔撚易 15優美開始 16民國復興 17dewi
18侵b 19曼聯明叔 20bb chu 21小翁翁

雨傘的確啟蒙左唔少人
失敗左直情催生港獨

keep住係國際上make 到 noise? make乜noise?

keep住同國際講反港獨？

黃之鋒反港獨你知唔知?

keep住同國際講香港唔要獨立?

外國勢力

民主自決

2047

g phone其實堅勁
監禁g phone反而舉世敬重

中共實干涉